發夢點解唔搞荃灣

大家好我住咗荃灣2x年
個晚我都有出去發夢

荃灣同元朗一樣有黑社會
又有愛港力踩埸
仲癲過北角同元朗班黑社會用刀斬人流血，真係想攞人命
(有巴打已經出post個位藍衣刀手就係住麗城花園)
尋晚荃灣亦唔夠人班黑社會先決定係荃灣落手
尋日又有好多操支那話既人一直影相放wechat (好多荃灣巴絲都應該知)

多廢中廢老新移民
何妖同班建制既重心地
如心酒店，專做支那遊客生意

天穚之城，容易偵測狗既動向，
多商埸，啲狗唔會亂放彈
地理位置佳方便be water
個日荃灣巴打玩遊擊都好成功，無人被補

所以好似元朗滅黑運動咁
機埸下個就應該到荃灣

以上發夢中有個人咁講

休戰住先 回一回氣
過咗8月9 10 11機場先

荃灣唔會俾佢走得甩

發夢機場見

商埸封哂啦
人地區有街坊落黎撐場 荃灣?
封青山公路路冇巴士 走唔到D黑社會先落黎

冇人被捕只係因為根本冇黑警
自己所見得荃灣公園警車同之後新界南出面TG放題先有黑警出現
其餘時間根本任你玩
愉狗任你丟磚 都係得幾個企係上面睇
講街坊支持...算啦唔好講
封路之後同死城差唔多

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

中華民國香港、中華民國台灣